intern辭職一問

如果intern我想辭職, 要唔要俾代通知金?

當初簽約會有寫

日日請假

如果佢話要七日通知期， 咁嘅話會點

咁通知佢離職，由果日計起第7日就係你Last day
想早走就要比代通知金
份約會寫得好仔細，以後睇清楚先好簽
唔好當佢係討論區申請會員我接受咁簡單

咁你今日即走咪要比翻七日既人工比公司囉。
唔想比錢既話，可以今日遞信，七日後先走人

預早7日通知 唔夠7日就補錢

如果係黃店唔駛畀奴工處唔會理